點解食飽會咁撚眼訓？

因為食飽左血液會流多左去個胃度幫助消化，間接令個腦既血流量少左，接收唔夠葡萄糖就會眼訓